覺唔覺得多左好多韓國人黎香港旅行......

真係一車車咁黎

近排搭東鐵都撞到兩團韓國人
我就唔介意佢哋嚟嘅
起碼質素好過大陸人好多

韓國呢排放大假，差唔多十日假

旺角好撚多韓國旅客

你終於肯出街接觸呢個社會

呢幾日係
歷史博物館幾撚多

認真咩 韓國啲老一輩同蝗無分別

後生一輩咪差唔多

大把香港撚去韓國啦 好撚煩呀你

覺，好容易認，成塊面化妝化到白哂就係

不嬲都多韓國人黎香港玩

其實幾個月前已經係，應該係避難，如果金仔萬炮齊發可以幸免。

d韓妹真係好厚粉

可能大陸妹黎

仲要好多都係肥婆
係超肥成座山咁嗰隻

一向都有，你去night club 會見到好多

你6 7點係女人街總會見到一兩團

仲要好多都唔撚識化

一係就白到殭屍咁 一係就紅卜卜

真係唔係最近嘅事囉,佢地近年經濟好左,多左好多團同自遊行,佢地真係同蝗差唔外,英文差都算啦,遇都唔識講的,直接同你講韓文
利申：零售業

佢覺得你有責任要識講

韓國人後生啲質素都好差
見過喺東鐵大聲講嘢

呢排韓國中秋十日連假嘛

一聲就知韓文
仲有啲韓妹個樣好似大陸妹 但勁嗲條韓仔

不嬲都嘈，以前旅行見唔少

其實泡國質素唔係真係好過支那好多

幾年啦 以前中環返工 勁多韓國人
好多唔識聽同講英文

大陸妹都係化韓妝

好撚嘈 成班賤種最鍾意大大聲講野完全唔理其他人感受
我公司有條泡國team全部都係韓國人 日日lunch大聲講大聲笑 訓緊都比佢地嘈醒 寫信投訴佢地都照係咁 仲要係後生黎

明顯多左韓妹
由於我單眼皮 已經試過2次比韓妹直接韓文問路問話
我

韓妹靚就唔係好靚 但皮膚白識化妝又長腳
點都好過大陸大媽既

日本客近年都多左

韓國人同支那人一樣咁無教養
講野又大聲 無禮貌

泡菜係衰撚過蝗
果種自大同冇禮貌

Welcome to Hong Kong

其實宜家全世界都會見到好多韓國人, 就連菲律賓沙巴都好多

香港人幾時都係重表面, 外表包裝得好
咩都唔使理
十年前去韓國已經知佢地唔係好野
D人冇禮貌到....
唔係咩OPPA 好撚型, D明星好靚, 就個地方好架

韓國旅行團成團搭1A
都撞過唔只一次

其實有原因
因為呢排大陸人杯葛唔去韓國 結果韓國人反杯葛唔去大陸 去旅行個班都揀左去第二度 港日台都多左唔少韓國客

呢個問題之前去日本時發現週街都韓國人 個時一位留學時認識既韓國朋友咁樣答我

韓國後生仔係瘋狂自遊行
你去所以國家唔同 HOSTEL好多時都住左兩三個韓國人

後生既其實好多都正正常常 但阿豬媽團其實同大陸團一樣 又嘈又唔識禮儀

前幾日係紅磡火車站等人 突然有一團韓國人拖曬行李咁行埋黎 仲有個導遊帶住
韓國旅行團興撘public transport

星期六日一車車係荷里活道個邊等旅遊巴，阻住成條行人路

全部韓國面 大陸底
又打尖又大聲講野

大陸妹有陣蝗味

勁嘈，不過都唔夠香港人嘈

唔覺

好撚中意撞人

阿豬媽響地鐵全部蒙眼行.
你去旅行都應該知

好野啊，又拉到講

見好多

泡菜男

高大既係有但矮過170既都唔小

打扮姿整但有d其實好樣衰

睇得出自大

泡妹就幾算高質

冇禮貌冇文化，得罪講句仲衰過支那種

我唔覺香港人講野細聲過泡菜
去一次日本就見到香港人既行為有幾惡劣
其實全亞洲係得台灣人、日本人算係有禮貌
當然唔好下下都拎支那呢d野蠻國家嚟比較
根本任何一個國家都好過佢地

寵寵寵

好想帶d韓妹周圍玩

韓妹西面自大濃妝仲要幾樣衰

係旺角間許留山見到好多
佢地好鍾意食

懷疑話韓妹好個d都係未見過韓妹
以為個個都係IU
韓妹性格閪樣又閪化妝又柒係身材一定好過港女咁解
韓仔個種自大乞人憎更加唔洗講
韓國廢老係衰撚過蝗呀屌你老母
蝗你都屌佢佢都仲聽得明丫
D泡狗個個你屌佢佢直接無視反正聽唔明咁
真係垃圾民族
(利申番工直接接觸過 泡菜人狗也不屌 )

有冇比韓妹抄牌

塑化雞

出街一睇個樣已經分到
妝就個個都一樣

係u 仲撚多

又講女

泡狗仲污濁過大陸人同鬼仔鬼妹

不過紅磡都會海逸酒店就勁撚多架仔

依啲真係韓劇韓國MV睇太多，冇出街見過真正韓國人

真心個句，有時仲衰撚過蝗

韓妹d腿好淫賤

係，啲韓泡真係好冇質素

垃圾泡菜國家d 人勁無禮貌 講野同大陸喱一樣咁大聲！ 做零售未夠鐘開門， 夠膽死自己拉開我道閘 仲要嘈嘈閉半粒鐘 無幫襯！！！屌佢地！

大陸人同韓國人越黎越難分
兩邊都又柒又冇禮貌

大阪 布拉格都好多

著到好似雞咁

韓妹坐果陣真係好鬼豪放